含仔好波，一update lihkg啲廣告惡左！

含仔唔洗開飯啊

G

無用

ios 用Adblock 加 adblock plus 一個廣告都見唔到

好彩無更新

裝百幾個app係佢果d廣告咁撚惡成日都偷走出黎

Push

東方單野令到cc台班細蚊仔都反連了

唔更新了

g

返牙joe到算了

連狗:唔賣廣告我偷個討論區黎把撚呀?

幾隻護主犬都撐唔住😥

用
無

唔得

連囝吾洗食飯牙？
你估個個搞手都凈係想打個和？

出vip咪得

無麻友, 失望

改做每個月咪得

我裝左Adblock咁耐都無喎